屌你老母盧偉聰個態度完撚全係don’t give a fuck

好撚嬲

仲笑笑口

不意外 火上加油

佢都就退休

屌佢老母好撚嬲

向香港人宣戰

佢根本等十一月退休

佢都退落嚟緊係give a shit啦

睇樣似岩岩清完大假，返黎等退休

等咬長糧
比你都開心啦
仲要唔洗日日比人屌
加佢份美國清算名單啦

【文宣】三步推香港上國際最大論壇

多你一個好多

C